［有圖］究竟我隻手上面嗰啲係咩來

我係做飲食嘅 做嘢嗰時成日會有油彈上對手度 之後放工返屋企就會見到起咗呢啲粒粒 好痕r完之後個area仲會發熱 但第二日就會冇咗 請問有冇皮膚科神醫可以知道佢係咩來

密集恐懼症患者請迴避

Check 下個肝

下世小心啲

主婦手

睇醫生好啲喎

有d 似濕疹

好似敏感

風爛，睇醫生啦屌

係呀 但我本身都有濕疹

我有個同學咪係咁 最後成面同手都係

食下治敏速

巴打點解咁講？

油脂粒定係過敏
建議睇睇醫生

我係本身有濕疹呀 但淨係會一撻撻咁 唔會好似而家咁一粒粒

敏感呀，你做野個度污糟

呢隻應該唔係，因為我2種都生過

普通敏感啫，睇醫生食個藥3 4日左右就好返，但唔睇r爛左會出水

之前做過侍應，初初返工時個托盤成日會掂到手腕內側，可能因為托盤底好污糟，之後就生左好多小水胞(同樓主果啲一樣)，好痕，越抓會越擴散。
之後我多啲洗手，就冇再生，可能身體習慣左掂污糟嘢